\chapter{Výsledky testů}
\label{chap:hodnoty}
V následujících tabulkách jsou uvedeny zpracované výsledky pro všechny testované počítače. Ke všem testům je uveden aritmetický průměr a směrodatná odchylka pro reálný i procesorový čas, vždy uváděny v sekundách.

\subsection*{Raspberry Pi}
\begin{scriptsize}
\begin{longtable}{|l|c|c|c|c|}
\hline
 & \multicolumn{2}{c|}{\textbf{model B}} & \multicolumn{2}{c|}{\textbf{model B+}} \\ \hline
\textbf{Test} & \textbf{Reálný čas} & \textbf{Procesorový čas} & \textbf{Reálný čas} & \textbf{Procesorový čas}     \\ \hline
aes & \;\;2,35740 $\pm$ 0,00147 & \;\;2,35135 $\pm$ 0,00067 & \;\;2,35825 $\pm$ 0,00185 & \;\;2,35159 $\pm$ 0,00065 \\
cache & 11,66320 $\pm$ 0,00330 & 11,63283 $\pm$ 0,00254 & 11,73703 $\pm$ 0,00524 & 11,70150 $\pm$ 0,00344 \\
dijk\_fast & \;\;5,51562 $\pm$ 0,27235 & \;\;5,50098 $\pm$ 0,27148 & \;\;5,53307 $\pm$ 0,14554 & \;\;5,50507 $\pm$ 0,12373 \\
hash\_1 & \;\;3,20201 $\pm$ 0,00332 & \;\;3,19387 $\pm$ 0,00323 & \;\;3,20837 $\pm$ 0,00038 & \;\;3,20033 $\pm$ 0,00033 \\
hash\_2 & \;\;3,37652 $\pm$ 0,00426 & \;\;3,36866 $\pm$ 0,00461 & \;\;3,38392 $\pm$ 0,00099 & \;\;3,37505 $\pm$ 0,00063 \\
latency & \;\;2,29985 $\pm$ 0,02439 & \;\;1,00970 $\pm$ 0,00207 & \;\;2,33827 $\pm$ 0,04094 & \;\;1,02557 $\pm$ 0,00204 \\ 
levenshtein & \;\;2,10447 $\pm$ 0,00109 & \;\;2,09890 $\pm$ 0,00076 & \;\;2,10321 $\pm$ 0,00123 & \;\;2,09720 $\pm$ 0,00048 \\
merge\_1 & \;\;1,36397 $\pm$ 0,00111 & \;\;1,36032 $\pm$ 0,00058 & \;\;1,36310 $\pm$ 0,00098 & \;\;1,35959 $\pm$ 0,00054 \\
merge\_2 & \;\;2,47218 $\pm$ 0,00131 & \;\;2,46582 $\pm$ 0,00070 & \;\;2,47109 $\pm$ 0,00098 & \;\;2,46423 $\pm$ 0,00060 \\
multiply\_4 & 33,20860 $\pm$ 0,00334 & 33,14209 $\pm$ 0,00243 & 33,11557 $\pm$ 0,00336 & 33,04310 $\pm$ 0,00203 \\
multiply\_8 & 44,77443 $\pm$ 0,00781 & 44,68629 $\pm$ 0,00797 & 44,69801 $\pm$ 0,01765 & 44,60366 $\pm$ 0,01696 \\
quicksort & \;\;1,90792 $\pm$ 0,00073 & \;\;1,90273 $\pm$ 0,00041 & \;\;1,90758 $\pm$ 0,00091 & \;\;1,90211 $\pm$ 0,00091 \\
read\_1b & 11,84649 $\pm$ 1,05834 & 11,80043 $\pm$ 1,04946 & 13,23395 $\pm$ 0,07647 & 13,18800 $\pm$ 0,06496 \\
read\_2b & \;\;8,38560 $\pm$ 0,83570 & \;\;8,35282 $\pm$ 0,82036 & \;\;9,13356 $\pm$ 0,04620 & \;\;9,09767 $\pm$ 0,04422 \\
read\_4b & \;\;6,17924 $\pm$ 0,57069 & \;\;6,16373 $\pm$ 0,56929 & \;\;6,54221 $\pm$ 0,46934 & \;\;6,52460 $\pm$ 0,46780 \\
read\_8b & \;\;5,97728 $\pm$ 0,00075 & \;\;5,96234 $\pm$ 0,00058 & \;\;5,97661 $\pm$ 0,00134 & \;\;5,96079 $\pm$ 0,00072 \\
rnd\_read & 66,03961 $\pm$ 0,43187 & 56,54234 $\pm$ 0,31614 & 66,06826 $\pm$ 1,56638 & 56,52178 $\pm$ 1,55113 \\
scrypt & \;\;1,24372 $\pm$ 0,00101 & \;\;1,24084 $\pm$ 0,00056 & \;\;1,24210 $\pm$ 0,00111 & \;\;1,23900 $\pm$ 0,00050 \\
seq\_read & \;\;2,86854 $\pm$ 0,00072 & \;\;0,32435 $\pm$ 0,00120 & \;\;2,82350 $\pm$ 0,00589 & \;\;0,32782 $\pm$ 0,00090 \\
seq\_write & 20,28976 $\pm$ 0,92072 & \;\;1,60116 $\pm$ 0,00716 & 28,10000 $\pm$ 0,77357 & \;\;1,75443 $\pm$ 0,00255 \\
sha256 & \;\;1,07410 $\pm$ 0,00020 & \;\;1,07184 $\pm$ 0,00012 & \;\;1,07394 $\pm$ 0,00035 & \;\;1,07145 $\pm$ 0,00017 \\
strassen\_4 & \;\;6,21863 $\pm$ 0,00093 & \;\;6,20303 $\pm$ 0,00093 & \;\;6,31280 $\pm$ 0,00104 & \;\;6,29604 $\pm$ 0,00102 \\
strassen\_8 & \;\;8,50531 $\pm$ 0,00213 & \;\;8,48406 $\pm$ 0,00196 & \;\;8,71318 $\pm$ 0,00214 & \;\;8,68993 $\pm$ 0,00138 \\
tcp\_2      & \;\;3,88236 $\pm$ 0,85227 & \;\;2,60334 $\pm$ 0,08292 & \;\;3,94085 $\pm$ 0,82916 & \;\;2,63226 $\pm$ 0,09493 \\ 
tcp\_8      & \;\;2,06309 $\pm$ 0,01187 & \;\;2,02224 $\pm$ 0,00868 & \;\;2,07777 $\pm$ 0,02166 & \;\;2,03978 $\pm$ 0,01443 \\ 
tcp\_32 & \;\;1,83972 $\pm$ 0,00535 & \;\;1,81455 $\pm$ 0,00549 & \;\;1,85862 $\pm$ 0,01226 & \;\;1,83333 $\pm$ 0,01107 \\ 
udp\_2  & \;\;4,96347 $\pm$ 0,03723 & \;\;1,83400 $\pm$ 0,00184 & \;\;4,99154 $\pm$ 0,04592 & \;\;1,81405 $\pm$ 0,00305 \\ 
udp\_8 & \;\;2,58215 $\pm$ 0,00508 & \;\;1,04860 $\pm$ 0,00336 & \;\;2,59358 $\pm$ 0,00451 & \;\;1,05186 $\pm$ 0,00187 \\ 
udp\_32     & \;\;1,87852 $\pm$ 0,00232 & \;\;0,88125 $\pm$ 0,00079 & \;\;1,87945 $\pm$ 0,00231 & \;\;0,88799 $\pm$ 0,00207 \\ 
write\_1b & \;\;8,64874 $\pm$ 0,00146 & \;\;8,63179 $\pm$ 0,00069 & \;\;8,65309 $\pm$ 0,00120 & \;\;8,63493 $\pm$ 0,00044 \\
write\_2b & \;\;2,33565 $\pm$ 0,00109 & \;\;2,33072 $\pm$ 0,00042 & \;\;2,33614 $\pm$ 0,00112 & \;\;2,33095 $\pm$ 0,00049 \\
write\_4b & \;\;2,33593 $\pm$ 0,00125 & \;\;2,33102 $\pm$ 0,00053 & \;\;2,33610 $\pm$ 0,00110 & \;\;2,33075 $\pm$ 0,00047 \\
write\_8b & \;\;1,28805 $\pm$ 0,00093 & \;\;1,28513 $\pm$ 0,00028 & \;\;1,28852 $\pm$ 0,00104 & \;\;1,28556 $\pm$ 0,00049 \\
zlib & \;\;3,99022 $\pm$ 0,00202 & \;\;3,98019 $\pm$ 0,00172 & \;\;3,91583 $\pm$ 0,00187 & \;\;3,90528 $\pm$ 0,00169 \\
\hline
\end{longtable}
\end{scriptsize}

\newpage
\subsection*{Referenční desktopový a serverový počítač}
\begin{scriptsize}
\begin{longtable}{|l|c|c|c|c|}
\hline
 & \multicolumn{2}{c|}{\textbf{Desktop}} & \multicolumn{2}{c|}{\textbf{Server}} \\ \hline
\textbf{Test} & \textbf{Reálný čas} & \textbf{Procesorový čas} & \textbf{Reálný čas} & \textbf{Procesorový čas}     \\ \hline
aes & 0,12988 $\pm$ 0,00239 & 0,12986 $\pm$ 0,00239 & 0,20443 $\pm$ 0,00024 & 0,20431 $\pm$ 0,00024 \\
cache & 0,27418 $\pm$ 0,00008 & 0,27415 $\pm$ 0,00008 & 0,29764 $\pm$ 0,00058 & 0,29734 $\pm$ 0,00058 \\
dijk\_fast & 0,25642 $\pm$ 0,00142 & 0,25640 $\pm$ 0,00144 & 0,36260 $\pm$ 0,00370 & 0,36238 $\pm$ 0,00371 \\
hash\_1 & 0,20122 $\pm$ 0,00172 & 0,20117 $\pm$ 0,00167 & 0,32989 $\pm$ 0,00171 & 0,32991 $\pm$ 0,00191 \\
hash\_2 & 0,19978 $\pm$ 0,00200 & 0,19976 $\pm$ 0,00201 & 0,33245 $\pm$ 0,00179 & 0,33217 $\pm$ 0,00161 \\
levenshtein & 0,13343 $\pm$ 0,00181 & 0,13341 $\pm$ 0,00183 & 0,23697 $\pm$ 0,00033 & 0,23682 $\pm$ 0,00032 \\
merge\_1 & 0,16146 $\pm$ 0,00031 & 0,16143 $\pm$ 0,00032 & 0,25636 $\pm$ 0,00136 & 0,25619 $\pm$ 0,00137 \\
merge\_2 & 0,19738 $\pm$ 0,00348 & 0,19735 $\pm$ 0,00348 & 0,31149 $\pm$ 0,00108 & 0,31130 $\pm$ 0,00108 \\
multiply\_4 & 0,22817 $\pm$ 0,00009 & 0,22815 $\pm$ 0,00009 & 0,37533 $\pm$ 0,00019 & 0,37511 $\pm$ 0,00019 \\
multiply\_8 & 0,22688 $\pm$ 0,00012 & 0,22683 $\pm$ 0,00007 & 0,37702 $\pm$ 0,00024 & 0,37679 $\pm$ 0,00023 \\
quicksort & 0,22140 $\pm$ 0,00087 & 0,22137 $\pm$ 0,00088 & 0,35200 $\pm$ 0,00171 & 0,35180 $\pm$ 0,00170 \\
read\_1b & 0,46719 $\pm$ 0,00821 & 0,46714 $\pm$ 0,00822 & 0,78225 $\pm$ 0,00128 & 0,78176 $\pm$ 0,00127 \\
read\_2b & 0,23919 $\pm$ 0,00410 & 0,23916 $\pm$ 0,00410 & 0,41108 $\pm$ 0,00170 & 0,41081 $\pm$ 0,00170 \\
read\_4b & 0,12881 $\pm$ 0,00009 & 0,12880 $\pm$ 0,00009 & 0,30058 $\pm$ 0,00120 & 0,30039 $\pm$ 0,00120 \\
read\_8b & 0,07271 $\pm$ 0,00074 & 0,07271 $\pm$ 0,00073 & 0,35003 $\pm$ 0,00168 & 0,34981 $\pm$ 0,00168 \\
rnd\_read & 5,25461 $\pm$ 0,04982 & 4,86420 $\pm$ 0,03509 & 9,19843 $\pm$ 0,37197 & 8,37942 $\pm$ 0,37704 \\
scrypt & 0,07897 $\pm$ 0,00007 & 0,07896 $\pm$ 0,00006 & 0,12717 $\pm$ 0,00029 & 0,12709 $\pm$ 0,00029 \\
seq\_read & 0,28406 $\pm$ 0,06891 & 0,02088 $\pm$ 0,00018 & 0,12073 $\pm$ 0,00607 & 0,04145 $\pm$ 0,00120 \\
seq\_write & 0,84021 $\pm$ 0,04418 & 0,20739 $\pm$ 0,02315 & 0,56210 $\pm$ 0,01458 & 0,10934 $\pm$ 0,00096 \\
sha256 & 0,09689 $\pm$ 0,00002 & 0,09688 $\pm$ 0,00002 & 0,14868 $\pm$ 0,00021 & 0,14858 $\pm$ 0,00021 \\
strassen\_4 & 0,20529 $\pm$ 0,00378 & 0,20527 $\pm$ 0,00379 & 0,31988 $\pm$ 0,00036 & 0,31969 $\pm$ 0,00037 \\
strassen\_8 & 0,22532 $\pm$ 0,00386 & 0,22531 $\pm$ 0,00385 & 0,35058 $\pm$ 0,00019 & 0,35036 $\pm$ 0,00018 \\
write\_1b & 0,47121 $\pm$ 0,00820 & 0,47115 $\pm$ 0,00822 & 0,76005 $\pm$ 0,00029 & 0,75958 $\pm$ 0,00030 \\
write\_2b & 0,12873 $\pm$ 0,00089 & 0,12871 $\pm$ 0,00089 & 0,29292 $\pm$ 0,00027 & 0,29273 $\pm$ 0,00027 \\
write\_4b & 0,12865 $\pm$ 0,00093 & 0,12863 $\pm$ 0,00092 & 0,29289 $\pm$ 0,00025 & 0,29271 $\pm$ 0,00025 \\
write\_8b & 0,13172 $\pm$ 0,00100 & 0,13170 $\pm$ 0,00099 & 0,29963 $\pm$ 0,00017 & 0,29944 $\pm$ 0,00016 \\
zlib & 0,17377 $\pm$ 0,00016 & 0,17371 $\pm$ 0,00009 & 0,24713 $\pm$ 0,00027 & 0,24699 $\pm$ 0,00026 \\
\hline
\end{longtable}
\end{scriptsize}

